\begin{tabular}{p{.35\textwidth}p{.1\textwidth}p{.25\textwidth}p{.2\textwidth}}
  \tabheadformat
  \tabhead{Sensor}   &
  \tabhead{Tipo}      &
  \tabhead{Descripción} &
  \tabhead{Usos comunes}  \\
\hline
TYPE\_ACCELEROMETER & HW & Mide la fuerza de aceleración
en ${m/s^2}$ que se aplica a un dispositivo en los tres ejes (X, Y,
Z), incluida la fuerza de gravedad. & Detección de movimiento. \\
\hline
TYPE\_AMBIENT\_TEMPERATURE & HW & Mide la temperatura ambiente
en grados Celsius (${^0C}$) & Comprobar temperatura del aire. \\
\hline
TYPE\_GRAVITY & SW/HW & Mide la fuerza de la gravedad
en ${m/s^2}$ que se aplica a un dispositivo en los tres ejes (X, Y,
Z). & Detección de movimiento. \\
\hline
TYPE\_GYROSCOPE & HW & Mide la frecuencia de rotación de un
dispositivo en rad/s alrededor de cada uno de los tres ejes (X, Y,
Z). & Detección de rotación. \\
\hline
TYPE\_LIGHT & HW & Mide la iluminación en lux (lx). & Control de
brillo de la pantalla. \\
\hline
TYPE\_LINEAR\_ACCELERATION & SW/HW & Mide la fuerza de
aceleración en ${m/s^2}$ que se aplica a un dispositivo en los tres
ejes (X, Y, Z), excluyendo la fuerza de gravedad. & Supervisión de la
aceleración en un solo eje. \\
\hline
TYPE\_MAGNETIC\_FIELD & HW & Mide el campo geomagnético en los
tres ejes (X, Y, Z) en ${\mu T}$. & Creación de una brújula. \\
\hline
TYPE\_ORIENTATION & SW & Mide los grados de rotación que un
dispositivo hace alrededor de los tres ejes (X, Y, Z). & Determinar la
posición del dispositivo. \\
\hline
TYPE\_PRESSURE & HW & Mide la presión del aire en hPa o mbar. &
Supervisión de los cambios de presión en el aire. \\
\hline
TYPE\_PROXIMITY & HW & Mide la proximidad de un objeto en cm respecto a la
pantalla de un dispositivo. & Posición del teléfono durante una
llamada. \\
\hline
TYPE\_RELATIVE\_HUMIDITY & HW & Mide la humedad relativa del
ambiente en porcentaje (\%). & Supervición de la humedad absoluta y
relativa. \\
\hline
TYPE\_ROTATION\_VECTOR &  SW/HW & Mide la orientación
de un dispositivo, proporcionando los tres elementos del vector de
rotación. & Detección de movimiento y rotación. \\
\hline
\end{tabular}


% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
